而家見到警匪片個感覺真係好撚唔同

老母食飯要睇愛回家咁啱見到預告
見到嗰個乜鳩cctvb機撚黑警真係打曬冷震
連中立撚老母都頂唔順轉台
究竟點撚樣先可以頂得順繼續睇呢啲吹奏黑警嘅劇
諗番起細個崇拜「警察」呢個身份真係好悲哀
張竹君幾時宣佈有黑警群組

Netflix 見到成蟲嘅戲

全部負評

香港人之前中意睇警匪片,唔係因為有警察,係因班明星
80年代有梁朝偉,90年代有陶大宇,歐陽震華,00年有吳卓羲林峯
現在比楊明張振朗垃圾,平時名都未必記得,放舊屎都會睇,睇個班都唔知咩野黎

諗諗下懲教都幾撚慘 喺啲電影入面幾乎全部都做奸角
全部都係講佢地恰鳩啲犯

黑警消防依啲就一定係人民英雄

香港警畜真令人作嘔